超市買鵪鶉蛋，成功孵出！

送朋友